### Требования к П.О.

* Rails 4.1.0, Ruby 2.1.1.
* В качестве веб-сервера использовать nginx (proxy к Unicorn серверу и для раздачи статики)
* В качестве базы данных PostgreSQL
* Ruby Version Manager 'rvm' (https://rvm.io/)

### Краткое описание архитектуры

### Установка приложения

* На локальной машине (откуда производится деплой приложения) установить Ruby 2.1.1;
* Клонировать репозиторий приложения;
* В папке репозитория приложения установить зависимости:
 `bundle install`
* Прогнать миграции для формирования базы данных
 `rake db:migrate`


### Настройка nginx
Сервер nginx выступает в роли proxy для HTTP запросов к веб-серверу Unicorn (который умеет запускать и работать с Ruby приложениями)
Настройкой nginx занимается сис. админ.